[求推介]3k筆直 後備手機

主要用途:
上連登 上網 分享4G上網
有陣時 可能 打下音樂game/傳說對決
最好大mon 5.5up

有冇咩機推介?
咩牌子都唔太抗拒

oneplus 5T

5t唔係4k咩

xz1

moto g5s plus

呢部好似超筆直 thx 巴打

iphone se

sor 冇睇到5.5

Ip6/6s 全新過保養好似2k中左右

nokia 6 2018

唔用屌米既話
應該係htc u ultra
821soc $2598

真心唔推820 821
一係835 一係625 630 660
新制程 工耗 發熱都大大改善

後備機還2手算啦

學到野 有冇d機可以推介一下

Tethering同打機好食電
U Ultra出名倒水電 唔太適合
以$3000 Budget嚟講
除咗二手機同大陸機
應該無咩機符合到樓主要求

肯比多小小有HTC U11 Eye
大Mon + 大電
不過s652唔知打機得唔得

再唔係可以考慮 s625/630/660嘅機
Nokia 6 2018 (香港未出，舊版粒U麻麻)
Asus Zenfone 4 (牙石QC同保養出名鳩)
Sharp S2 (Smartone賣到好撚平)
MI A1 (行pure android嘅屌米機)

其實幾難揀

其實你依幾個要求我都係推小米vivo oppo 不過一推大陸機又要比人公幹
asus htc 唔壞就無野 原廠維修真係玩死你

台灣死忠既我
有一部660既asus zenfone
電真係耐用幾多下
但唔講打機 一般操作上已經感受到流暢度完全輸821既UU..
BTW u ultra真係有啲倒水

6 ram板 3688
我用緊 8 ram板

其實我對asus果部都有些少興趣
有部630 平少少 唔知打唔打到game

黐撚線，OPPO VIVO都推比人
大陸機要推只推小米 oneplus算，再唔係就華為 MOTO，點會推OPPO VIVO呢啲搵人笨柒

唔急就等下Nokia 6 2018

oneplus都唔岩人地要求除非你買上代
hauwei 得mate 系有質素
vivo 依期紅呀 中階機影相聽歌都高質
moto 無留意過
oppo 660 18:9好似都係3k
再講又比人屌

3千大電大mon得大陸機，我都買左部oppo做後備！我買大陸版當wifi蛋用！

緊係紅啦O V,呢期係咁賣廣告,660機賣到4K
大陸人都話呢啲高價低配機,搵人笨柒就叫人買O V啦,O V機係智商檢驗機

X20 plus 大陸機又點 後備啫
660 大芒 影相又ok